一人一樣最後悔嘅事

我好後悔對你嘅愛過份壓迫
令你慢慢地對我失去耐性
如果時間可以重來
做每一個決定我一定會慢慢用腦諗清楚個後果

大家都沒有後悔